{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 디오름스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウトの時間は必ず守ってください。 予約をする時に注意しなければならないことがあります。 青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は許可されておらず、これによる払い戻しもできません。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルの際、ご予約金額に基づいてキャンセル料が請求されます。 人数超過のため入室不可能及び払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の可能性があります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 夕方9時以降の予約は確定予約を保障しません。 チェックイン後に利用できる便宜施設としてはWi-FiとIPTV、プールがあります。 プールは無料で利用でき、利用時間の制限はありません。 バーベキュー場は炭火バーベキューと個別バーベキューに分かれています。 炭火バーベキュー場は無料で利用可能で、利用時間はチェックイン後から夜11時までです。 個別バーベキューは客室内でご利用いただけます。 近くにはコンビニやスーパーもあり、駐車が可能です。 またみかん体験も可能で、毎年10月1日から2月28日まで体験できます。 体験費は大人と小人の区別なく1人当たり7,000ウォンで、現場で思う存分獲って食べることができ、約2kg持っていくことができます。 利用時間は月曜日から日曜日まで午前9時から午後5時までで、予約なしでも入場できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際にキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "キャンセルの際、ご予約金額に基づいてキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "人数超過のため入室不可能及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することができますか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューと個別バーベキューに分かれています。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー場は無料で利用可能で、利用時間はチェックイン後から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニやスーパーもあり、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "みかん体験はいつできますか？",
            "answer": "みかん体験は毎年10月1日から2月28日まで体験できます。"
        },
        {
            "question": "みかん体験の費用や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "みかん体験費は大人と小人の区別なく1人当たり7,000ウォンで、利用時間は月曜日から日曜日まで午前9時から午後5時までです。予約なしでも入場できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 666
    }
}